黑警噚晚斬自己人 今日掟汽油彈燒空地

可唔可以唔好再歪曲事實
所有香港人都係和平表達意願
唔需要你再派臥底煽動暴動

我知道你哋有誠意話要黑警英勇犧牲
請你哋唔好再抵毀抗爭者

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真相大白

你哋敵唔過700萬民意
最終搵到妥協點

你哋最後都只係condom

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

你地唔止係condom
你仔女永遠抬起到
與民為敵 你訓得著嗎

撚樣人又係你鬼又係你

各位如果遇到鬼 請唔好跑
即刻提住隻鬼向政府舉報暴徒